楊繼昌：本來有印尼生產商有口罩賣俾香港公司，政府一日內揾到佢哋，要哂啲貨

港共有冇利用公司報關資料攔途截劫口罩？

利用哩啲資料與民爭利肯定犯哂法？

推俾多d 人知

推

push

同大6一樣 ，炒高個口罩價賺左頭浸水 再放比你地

佢立心搶口罩

再等巿民無口罩

從而毒殺巿民,亦可害死醫護

最終達致種族滅絕相同目的

831

之前佢搶黎送比武漢

而家搶黎比其他省市

因為武漢己經無得救
等屠城

其他啲人仲會出街，要口罩

港共買撚晒啲口罩寄比大陸

呢個林鄭政府様様嘢都與民為敵，冇嘢做得好......

自己買曬再拎上支那，其餘分俾民建聯工聯會派

搶完啲口罩係送上大陸領功㗎
再分少少俾建制派安撫吓藍絲

政府咁撚遲先採購，又不計成本
人地唔當佢水魚咁劏咩

買晒運晒返支那

好撚仆街
真係比醫護用嘅就話啫

用香港人錢搶撚哂香港人啲口罩
再送上大陸 一係分畀建制團體派
真係屌你老母

唔能夠影響市價
屌佢老母，班閪層每句都係大話

用香港個名幫中共買，林奠步步高陞

屌你老母
與民為敵

一半送上大陸，其餘個啲以非民主派名義扮到好辛苦採購到派俾市民，廢老就會以為得非民主派先做到嘢

屌你老母仆街
永不超生都唔夠

D貨分比保皇

全世界都冇貨，得保皇有
到時要id 住址 電話 先經保皇分貨比你地

收到消息有批口罩直情比海關扣起左，要優先賣比政府

多撚餘
唔限購唔限價，
多多買返黎都無用

up

送晒上去支那

堆

海關果邊就因為有份分口罩用就用港共蛇鼠一窩

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

佢唔截貨點有貨畀保蝗狗派罩做SHOW???

港共屌你老母

就係想大爆發
冇其他解釋

因為係幫主人訂貨囉, 到時係比主人唔係比香港市民...

Tui

政府根本就想香港人死

屌

全中

Push

係咪...未fact check...

屌 醜陋到咁

貨呢？

搶哂之後肯撚定派哂俾民賤聯同黑警

已經使橫手用海關扣你貨，真係不知所謂

仆街

有咩仆街得過依家個政府

推上twitter

封關聯署啊！唔好忘記國際線！

抗炎之際唔好忘記左要繼續做本身做緊既野！
9月選舉一定要多手準備！唔可以淨係比保皇黨不斷拎CREDIT
我地都要做野啊！

搶完又靜靜雞運番武漢, 雪雪聲

Pish

DLLM

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

一定要推翻港共政府！

我屌你老母香港政府
係咪仲嫌香港人唔撚夠慘

政府高官死全家

政府: 等我截哂啲口罩 收哂埋 之後一次過放出市面賣平價 又可以拎番啲民意了 港豬繼續港豬 你地仲要多謝番我

叫林奠出嚟兜下

可以係正苦掃貨派/轉售俾香港零售/轉俾保皇

唔係洗白要推到佢回應

邊位網友

有冇海關手足出黎講下

好撚仆街

首先提供印尼果邊嘅email回覆
咁樣啲藍絲先會信

一來你點知咩人入
二來供求問題，
夠貨係香港推出，價自然跌

港共買完多數係送上去
再留啲俾保皇派

根本係csi 都運左堆去大陸

林奠應該有好大隻痛腳係中共手

而且全東南亞比政府搶晒

又唔係派比醫護同市民
拎左去邊？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

用公帑
高價搶口罩
送俾中國

政府啲錢唔係要經過審計部門。

梗係要咁做啦, 統一收集, 再分俾領導同埋建制, 再從中獲利
同大陸一模一樣, 非常合理

垃圾港共
推

同武漢紅十字有咩分別

屌膠層話ok就ok,使鬼過審計果邊

果然係與民為敵既政府

屌啊？

嘩
屌你老母

要文宣比全世界，港共政府唔代表香港，佢買d野都唔會係比香港人

Spin都用吓腦啦
支國依家口罩係充公架
最好賣就係香港
就算藥房有貨都係香港賣

上面你試吓幾百蚊賣口罩
睇吓咩後果

仆街 有冇更加多實質證據指證政府班撚樣

推, 呢樣真係要做!

Dllm港共政府

衰撚過紅十字會
而家係明搶

香港人賤過螻蟻

你買到口罩?五毛

已經發生緊的事,班仆街官話已經在全世界搵緊口罩,這點已是事實

佢截咗D貨,有幾奇?佢話政會首先派,即係佢知邊D係口罩 所有嘢發生緊,仲FC咩?

咪再同仆街人渣政府漂白,佢屠殺緊香港人呀!

香港賤府

唔洗證據，因為球證都係佢既人，直接對外宣傳港共政府買d野只會比大陸，唔會比香港人就得，我哋要既係外國都唔認呢個政府

佢話郵政會首先派

然後港共再優先分配比警甲同家屬, 然後就建制派

冇口罩
唔出街

轉去俾藍絲睇下

想殺香港人好多年

推
林奠政府全員冚家產 肺炎死

屌佢老母

搵貨能力最弱果班
就係最依賴政府果班
大部分覺醒港人一早明白靠自己
亦有呢大半年建立嘅網絡共享資源
我真係唔明政府玩呢啲
累死晒本身不問世事脫晒節嘅港豬
係咩玩法

咁而家批罩去左邊先
俾曬民賤聯呀

咁撚樣買選票
不如浯好選舉啦

戴藍絲不嬲都係你講佢就信
只要你個tone夠八婆夠大陸

條友五毛黎咪理佢

琴晚開始已經係咁分化

批貨我同供應商訂，佢覆我就話批貨比海關扣起，有send過資料我睇
最後都係果句5毛死全家

港共同市民爭

送哂畀支国啦

Diu

自由市場

公司用合理價買到係咪用合理價賣俾香港市民先

都唔洗痛腳啦
呢半年搞成咁
我係維尼都扣起曬佢冚家準備清算

On99

林奠幾時死

咁要將成個港共滅絕

禮賓府會唔會有過千盒?

不如叫採購口罩既公司叫d賣家報了啦

如果政府向d賣家拎貨

同私人企業爭 港共政府 好撚狗賤 開倉派罩啦 仆街

唔搶邊有得比在野黨拎去街派

邊件垃圾講唔會同香港商戶爭貨源話？依家得唔得講多次。

仆街林鄭

司馬昭之心 路人皆見

咁政府都要死

香港人唔可以坐以待斃

港共根本想香港人死

根本就係

一國兩制根本就係無間地獄

應該想借呢次機會,
等你地無口罩出街,
順手令到活動冷卻

唔係用把口就可以抗共

坐以待斃冇意思

我都同一間藥房吹過水，佢話佢訂左三箱口罩，點知被政府無俾理由扣左一箱

你估得太「多」放咁多會俾人唔覺咁拎走

200盒差唔多啦,但只係俾林鄭自用,林生唔聽話就唔俾新口罩佢用

政府掃晒d 口罩主要兩個用途：
1.送返支那
2.配給比禮義廉工賊會派

一早準備好攬炒 死就死

要宣佈港共政府已經失去執政合法性

根本港共想玩種族清洗

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

生產商有無得拒絕政府要求？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔怪得之，頭先諗住去印尼舖買口罩，點知老闆話批口罩俾海關扣起曬，唔知幾時先有貨，好麻煩，原來又係垃圾政府岀招

1. 靜靜雞轉送比支那
2. 分比保皇黨再分比d藍絲，等攬住d鐵票
3.等支那比口罩香港，再吹中国功勞有幾大
連係瘟疫上港共都可以玩政治，但眼高手低

有冇咁賤

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

個林鄭有咩做唔出？

外國的話一般都係睇錢行先

屌你老母

仆街政府想點撚樣？

要運上大陸仲要分啲比狗同藍絲喎
差唔多啦
DLLM林鄭

啲錢咪又係你同我埋單

CLS

根本依家搶口罩亂象係港共有心製造

文宣

重唔推呢個cls政府？
稅我地比 但個政府做每一樣野都係想香港人死
=比錢害自己

係咪Sensi? I

結果咪又係殺得啲無得home office手停口停社會垃圾藍屍

我諗緊係唔係政府口罩庫存有虧空，如果點係點解靜靜雞掃咁多口罩

其實政府訂咁多口罩做咩? 又唔係賣俾市民

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

琴日問大家仲有幾多口罩，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

你冇口罩

咪上唔到街囉

運動完結啦

原來藍絲講全世界正苦都係咁黑暗原來係真

呢個政府係暴政，必須推翻

咁撚仆街

推，一定要forward，要fc

痴線，而家就口響響話唔使1蚊1個

但你睇下藥房？依家藥房賣2蚊一個已經叫有良心，你地啲藥房坐地起價，等執啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

香港係自由市場

仆你個街，搶哂市民啲口罩！
又想搶完後送上大陸奶共啦。仆街

講就係

點解要扣起口罩?有咩理由?

口罩犯法?

認同

可能一開始個病毒就係想放係香港 但係唔知做乜係武漢自爆

講得啱

我屋企都有相同想法

佢入幾多都唔肯講可以肯定香港出面出錢

貨比強國

用藉口四川地震之類當物資比強國

之前武漢唔係反興建焚化爐咩 個陣支那政府唔夠三兩日就扮曬嘢妥協嘛，而家咪大報復要清洗武漢人掛

咪住先，香港政府話買，你有貨有主導權可以唔賣比佢㗎wo？咁你又賣？

印尼生產商唔記得啲 popo 點對啲印庸 ?
快啲印台灣國旗落口罩喇

倉務應該好多都係黃 有沒政府物料供應部手足出嚟講兩句？

仲有政府用邊個錢買

借個靚位～
—————————————-
【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

唔封關唔比口罩你地

想點？？

想你地奶野囉

識人買印尼口罩來貨價都80蚊50個
可能呢間廠有良心特別平姐
而家周圍都搶口罩又禁出口
國際上的口罩來貨物點會唔升

有朋友響蝦片國做、早一星期已經出咗兩個櫃既貨俾澳門

印尼果D 好似要綁繩

港共仆街死

最仆街用納稅人錢，佢用自己錢無所謂呀。

佢d「自己錢」咪又係納稅人錢

屌 我哋交稅俾佢燒錢

最毒最賤做事陰險小人

咁林奠應該”把心一橫”，直接反中共

送晒上支那

港共特式自由市場

政府好撚仆街

Wtf

政府應該買晒之後交晒比建制議員派

仆街正苦 唔死冇用

根本想殺人 要盡快推上國際層面

有冇海關爆料

搶撚哂再交比民建聯同暴徒黨班「義工」派
再搵打手鬧現屆區議會做唔到野
劇本一早寫好哂

其實點解咁耐都無人搞林鄭

垃圾柒婆

問藥房都係咁講

俾曬保皇派

推~~~

推，屌你老母港共

送晒上強國

想多人中招
再瀨落醫護

政府出手壟斷口罩
之後香港人連口罩都買唔到
口罩又去左俾支那人同黑警
醫護就要慳住用
柒婆你唔好死住 香港人仲要親手送你上斷頭台

都唔知係咪送晒上大陸，再送返落香港，製造“要不是中央照顧”假像

陣間五點都唔知會唔會係建制派成功爭取封閉，中央照顧港人送口罩

買完又唔見有派街坊

不要説林鄭政府 試着説港共政權

香港獨立 唯一出路

比人cut咗單

Lm

推！好L嬲

朋友話你知？

如果已經係印尼買咗貨，家陣叫工人姐姐運過來會唔會比人抽起?

死柒婆，要凌遲處死先可洩民憤

必須關注，賊嚟喎

世7 我行遠少少先驚炒

咁佢話你唔俾貨我我唔俾你入呢

啲貨拎哂俾中共
唔係用，係俾佢地炒

搶晒D口罩威脅香港人聽聽話話

呢排接二連三有人高價搶貨 搵到貨源記得靜靜地 唔好分享任何有關資訊去社交網 買咗番嚟先慢慢處理 反正一定有人接貨

因為香港係轉口港 即係貨倉咋

Up

有冇手足有死亡筆記啊

pish

17000000 個~